% -*- coding: utf-8 -*-

% rubber: path figures
% nobber: onchange main.bib ./makegloss

\documentclass[b5paper,10pt,twoside,openright,pdftex]{book}
\usepackage{thesis}

\title{Infraestructura para la Integración \\
  de Redes de Sensores y Actuadores \\
  en Entornos Inteligentes}
\author{David Villa Alises}{%
  Ingeniero Informático\\
  Universidad de Castilla-La Mancha}
\advisor{Francisco Moya Fernández}{%
  Dr. Ingeniero de Telecomunicación\\
  Universidad de Castilla-La Mancha}
\coadvisor{Juan Carlos López López}{%
  Dr. Ingeniero de Telecomunicación\\
  Catedrático de Universidad\\
  Universidad de Castilla-La Mancha}
\university{%
  Universidad de Castilla-La Mancha}{%
  Escuela Superior de Informática}{%
  Departamento de Tecnologías y Sistemas de Información}
%\logo{esiBW.png}
\address{%
  Ciudad Real\\
  Spain}
\city{Ciudad Real}
\country{Spain}
\phone{(+34) 926 295300 (ext: 3707)}
\email{David.Villa@uclm.es}
\myurl{http://arco.esi.uclm.es/~david.villa/}
\publishyear{2009}

\hypersetup{
  pdftitle     = {Infraestructura para la Integración de Redes de
    Sensores y Actuadores en Entornos Inteligentes},
  pdfsubject   = {Tesis doctoral},
  pdfauthor    = {David Villa Alises},
  pdfkeywords  = {red de sensores, middleware de comunicaciones,
    computación distribuida orientada a objetos},
}

\hyphenation{lookup}

% -- Vocabulario frecuente
\def\mw{middleware}
\def\mws{middlewares}
\def\pico{\textsf{picoObjeto}}
\def\picos{\textsf{picoObjetos}}
\def\mCORBA{\textscale{.85}{Minimum}\thinspace\acs{CORBA}}
\def\TP{\textsf{TwinPanel}}
\def\picoGrid{\textsf{picoGrid}}

\makeindex

\begin{document}

\pagestyle{empty}

\frontmatter

\cover{portada.png}
\pretitle
\pagetitle
\copyrightpage

\singlespacing
\frontchapters

\input{resumen.tex}
\input{abstract.tex}

\tableofcontents      \mtcaddchapter % minitoc hacks
\listoftables         \mtcaddchapter %
\listoffigures        \mtcaddchapter %
\lstlistoflistings    \mtcaddchapter %
\input{acro.tex}

\input{thanks.tex} \cleardoublepage

\mainmatter \mainchapters
\makegloss

\input{intro.tex}
\input{prev.tex}
\input{DUO.tex}
\input{picoObjetos.tex}
\input{asdf.tex}
\input{design-flow.tex}
\input{IDM.tex}
\input{prototipos.tex}
\input{conclusiones.tex}

\appendix
\anexos
\input{FSM.tex}
\input{ews.tex}
\input{IceP.tex}
\input{GIOP.tex}
\input{Slices.tex}

{
  \scriptsize
  \input{GFDL.tex}
}


\backmatter \backchapters
\cleardoublepage

\printgloss{glsbase,main}
{\small
\bibliography{main}}

\adjustmtc % minitoc hacks

\cleardoublepage
\printindex

\cleardoublepage
\pagestyle{empty}
\rule{0pt}{8cm}
\begin{center}
Este documento fue editado con \emph{\acs{GNU} Emacs}\\
y tipografiado con \LaTeX{} en un sistema \acs{GNU}.\\
Las figuras fueron realizadas con \emph{Inkscape}.\\
Ciudad Real, julio de 2009.
\end{center}
\cleardoublepage

\end{document}


% Local variables:
%   ispell-local-dictionary: "castellano8"
% End:
